# Projetos-do-Curso-Plugins-WordPress
Repositório contendo arquivos de todos os projetos do curso de plugins
Todos os projetos estão publicados com a licença GPL v3.0. Você pode baixá-los, cloná-los, criar um "fork" e usá-los como base para outros projetos. 
Uma menção ao desenvolvedor é muito bem-vinda.
* Como mencionado no curso, estes projetos não possuem documentação.
